點解啲膠紙會變成咁？

明明之前都好地地
因乜解究會變到咁？

我都想問好耐

拎左黎打j?

扯旗

受潮

地心吸力

有無方法搞返好
宜家擺唔到入膠紙座

好似富士山咁

買第二舊啦

放入微波爐叮下

搵Ｄ重野返佢幾粒鐘就得

原本出廠就係咁好無？

好想瘋狂㩒返扁佢

㩒唔到🙈

冷縮熱漲好似係

千祈唔好用此類膠紙，會隨時日變成一pat pat, 好難清除

咪拎黎打飛機啦痴能線

買過個膠紙座

買3M啦

環保膠：你好唔環保